陳奕迅 - Lonely Christmas (唱到2046)

毒撚就係不能FF聖誕有人理

令到,屌打K-pop g

呢個先屌打

有無純音樂可以share？